# README #

Servicios web para la aplicación ingenieros

### ¿Cómo instalar? ###

* Descargar el proyecto
* Configurar los archivos config.php, routes.php, database.php del directorio /tlalolin/application/config


### Dudas y comentarios a ###

victorcruz1793@gmail.com